今日香港人好叻，尤其是自發清潔清真寺，真係做到WE CONNECT!!

見到呢一幕真係好正

【圖輯】10月20日九龍區遊行

我估當時大家係無計算過，出自真心即做。
唔似嗰班日頭搞完人，夜晚去做show嗰d假意L